英國Boris Johnson: 將與「中共」加強經濟合作

眾新聞:
周二，英國首相約翰遜與中國國家主席習近平通電話，通話中，約翰遜對中國受疫情影響的人表示慰問，習近平則感謝英國支持，特別感謝英國捐贈的重要醫療設備。此外，雙方同意中英關係的重要，同意在包括加強經濟合作等一系列問題上協作，雙方還將在氣候變化等問題上合作。

脫歐親共

講係日落狗
但事實上其實冇咩所謂
英國佬主權在手
你送錢唔通唔要咩
乜撚野香港維吾爾人又唔撚關佢事
你記得比錢咪當睇唔到囉
鐵路記得品蔥班友話係英國爛尾工程搵水魚
不過日落狗點會死錯人 冇賺既野邊會做

呢條友仲衰過張伯倫，至少張伯倫唔會同希特拉加強經濟合作

奶呀奶呀

雪雪雪雪雪雪雪雪

係人民幣！

祟英連登仔不肯承認的事實：脫歐親共，比默婆更共
等睇十幾年後蘇愛分離，英國解體，重回歐盟

果然人如其名

Blow Job

而家係英國向中共大開中門
俾中共有更多機會入侵通訊, 高鐵, 監控系統

No vision, no guts, no glory! Only sunset.

唉 英國幾時大選 搵人迫宮換走件垃圾啦
廢撚過上一個

如果蘇愛分離
英國入唔入番歐盟都哂gas

咁咪仲好
加速主義呀麻
最好成班日落狗副家底落左支那手到
咁佢地就會開始搞共產黨架啦

歡迎英國成為世界三流國家之一

仲垃圾過may姐

我對祖國好有信心

BNO

等睇蝗蟲大量湧入生蛋

侵咪再理條兩邊奶嘅契弟啦，斷左個情報互用佢，經濟都各行各路，由佢做中共契弟

同中國解決climate change
你叫佢解決到啲受污染既水源先啦
小事都做唔到同人講做大事

佢話中國解決climate change?

中國係污染大國

仆你個街，雪到出血

明明係侵侵外交政策柒，搞到冇哂fd

當年搞掂蘇聯，明明自由經濟圈發揮好大作用，侵侵一上台就拆TPP

英國湯家驊

成口白哂

班BJ撚明明唔係咁講
BJ明明係醒撚到喊 又識潛水又識食兩家茶禮
食埋強國低價拎勞動力 之後就會踢走中共
同習大一樣捉緊盤好大既棋

奶 我要奶 我地日日係咁奶

想知英國人點睇

脫歐前係連登講過英國脫左會奶共 比人屌到仆街
根本英國係垃圾國家

英國人唔鐘意中共

陶傑咁捧Boris Johnson而家都冇聲出

Twitter好多人鬧佢
flood 又唔理 走去同中共deal

大陸而家有撚錢咩！

英國佬

英國二戰一樣養肥德國
根本從古至今都係牆頭草向錢看

咁美國仲有咩potential盟友
歐盟又似係兩頭蛇 等中美打完執雞嗰啲
加拿大？澳洲？好似好廢咁

垃圾日落帝國

奶共不留餘力

根本選左trump就預左無盟友

之前呢度奶trump又奶脫歐但無諗過後果

脫歐轉奶共

記得有班BNO撚話分化

過十年d 英國佬會唔會嘈

選左trump就預左無盟友

分硬啦

人地一選已經係賣鎖國
太平洋同大西洋對岸?
FUCK OFF

係 係咁比人話分化

五眼聯盟

一個美國
一個澳洲(阻華為5G，協助王立強案)

係比較積極 因為佢地先天同中國係比較近

歐洲果班
自覺同中國距離太遠
無咩威脅感

本身英國就唔岩歐洲
一二戰打德國
一戰前就打法國
歐洲成為到歐盟其實本身就係一個奇跡
d 戰爭死左咁多人都可以扔開仇恨

啲人一開波吹到佢係第二個侵
上任準備撚狗
依家

英資銀行 美資銀行
英資公司 美資公司
英資股 美股
英鎊 美金

預期中事
紅色資本

侵侵講呢啲就冇嘢
Boris講就奶共

漢諾威王朝（1714年－1901年）
溫莎王朝（1901年－2020年）
蚛蟈不列顛自治區（2020年 - 天國近了）

好彩我一路都支持蘇格蘭獨立

嘩...

同澳洲一樣比人侵入得咁厲害

估唔到仲要搶閘去奶共

點只奶? 交配中tim啦

崇英連登仔通常都係啲拎住本BNO又去唔到英國本土嗰啲
蘇格蘭獨立係就快，愛爾蘭而家同獨咗有乜分別？

大部分英豬都唔理

屌 垃圾

英國人民 民意係點先

即係好似我地咁
係政府親共姐

人民反共呀嘛

BNO撚哭哭

盟友。。。。叫歐洲顧掂自己先啦
講到家下軍費都未湊夠要美國佬出
個龍頭德國玩負利率咁多年都冇起色，都費事提其他歐豬

盟友唔使多，必要時自動歸隊就得，日日俾侵話 good friend 個位而家點

之前做過民調 英國民意係ok 指bno平權
但係始終冇咩議員肯出聲

都話左澳洲而家全國反支入侵
係美國爛頭卒
唔好人講就講 ok?

仲話bno會轉bc，會有人權法英國版笑死人咩
利申：揸住垃圾bno

以我觀察返送中運動之後 連登已經不崇英 反而批評英國嘅聲音多咗

英國政府早前解釋政治庇護政策時, 指出只有極少數「香港示威者」受重傷, 只有二人死亡

日已落帝國

E條肥仔真係on99

呢份report係收難民嘅評估報告 唔係定期報告
你諗吓如果英國政府覺得香港冇問題 點解要出份咁嘅報告呢

錢咋嘛，擺幾間民企落部榨汁機到cold press下咪有

搵藉口解釋點解唔收香港人

(英國外相Dominic Raab 一向反對BNO平權與收容香港政治難民)

連登不崇英

英領報警出賣香港人, 係關鍵

bno=特區護照

冇撚分別

親戚移民去左幾十年仲係好愛支
呢班人係英國都唔會係少數
係佢地眼中 香港人唔關佢事 維吾爾族同藏人又係
淨係識搵錢

共享肺炎

Only sunset

留名等睇 沒有中國 英國就玩蛋蛋了
成個英國俾人食咗

快撚啲蘇獨

歐盟都奶共

要奶共又脫歐

日落省

而家英國話要建大橋連接蘇格蘭及北愛
為宣示主權, 浪費公帑

無錯 連登好均真嘅 唔會扮瞓

幾時可以宣布英狗係敵人？

屌 成日講到英國人好有智慧
識玩政治
由脫歐柒下柒下 都仲要幫佢兜
事實一二戰成個國家仆直咁

召喚BNO 撚

真

10年後英國死撚硬
簽左好多合約,開放比大陸人去玩
更多商人變做遊客生意,引入更多中資企業,同時中共間諜
利用高學識,背景間諜進行機構滲透,控制大公司
最後情況就似香港,任人中出企業聲都冇得聲

如果當初英國加入納粹德國，歐洲會畀依家強大至少十倍， 文化仲唔會畀穆斯林同黑鬼污染。

Only Sunset

有傳過法國戰役之後德國係想同英國議和，如果當時英國同意，德國東進無後顧之憂，蘇聯真係有機會亡國

Bno或成垃圾

呢條撚樣

崇英撚收哂檔 爽

對歐洲國家嚟講
中國呢個威脅實在太遙遠
再加上同美國唔太咬弦
更加樂於見到中國同美國競爭

戰後歐洲比美國拗咗好多著數， 依家嬲豬反枱

一諗到有手足係日落大使館捱咗咁多晚就覺得好唔抵都唔知佢哋會唔會好失望

支那都唔掂啦 日落國真係日落國

遲早英國變埋共產黨

其實twitter好多英國人都知中國仆街
要繼續令更多英國反中

垃撚圾

正一亡國奴

你以爲賺夠人仔就可以拍下屎忽走人 望下香港d外資同中環

隔離post先仲有人話BJ好醒，同侵夾計坤支那錢

其實等睇英國比中國過一棟

唔會啦~
俄佬後退1000公里係唔會輸
都可以話冇輸過...
輸咗都打得返贏...
俄羅斯呢個地方...攻入去之後戰役先正式開始...
地理環境同氣候太惡劣

咁你個名仲掛枝日落旗出嚟

中華人民共和國日落省

好彩香港人有搵美帝 靠英國才係67

唔係啱啱先選完咩？

脫得歐就預左會變奶共
只能怪當年公投英國佬太on9

你食咗誠實豆沙包？

仲話平權

為逃避支那而移民英國d 人真係rap 了

英國都無得避

呢個廢柴英國首相，搞唔掂經濟就奶共，真係邱吉爾都俾佢激撚死彈返起身

如果英國同德國議和，就唔會有美援入蘇聯，英美坐山觀虎鬥，蘇軍可能連卡車都唔夠

日落國點都係唔捨得支那呢棵搖錢樹

可能可以迫宮呢⋯ （希望

英國可能早已經決定奶共 所以先賣香港豬仔

信中國

仲記得早幾年連登見到脫歐就打哂飛機
諗下都知英國無左EU一定會痴第二個

辣殺

人辦：大波燁

中國會加入英聯邦
好似係

香港D外資姐 錢到手咪由鳩你班支那豬糟質香港人囉

投靠美國吧！

英國仲係唔係美國盟友都成疑問

其實英國係咪已經廢到 唔靠任何大國就維持唔到正常經濟

之前又吹風話脫左歐後會搞BNO 平權，果然英國人都係劣質人種

1982 年都講左食唔到咁多人

之前聽有平權呢單野的時候都有一刻葡萄過d 朋友有得補返BNO , 有機會轉到，而家不了唔洗有多餘的期待

軸心國 中英日 冇咗支那唔得

BNO 冇望

屌 諗返起當年睇住公投結果真係即刻灰撚左

當你講的事發生咗
其實都睇唔到勝機...

德軍初夏攻入蘇聯
蘇軍只守不攻一路後退
只要一同德軍照面蘇軍就輸
但紅軍知道時間會企喺佢嗰邊(係咪好似三國時期陸遜打蜀軍咁呢)
終於比佢守到秋盡冬來(其實中間重有秋季泥濘期)
再由冬天打到春天
由-70度打到+7度
-70的時候連啲氣油都結冰
把槍雪到扣唔到板機
德軍寸步難行
到咗春天以為掂啦
甚至圍住首都
點知又到咗春季泥濘期...首都以外都係泥沼
德軍的皇牌坦克開唔入去
加上補給線極長
德軍亦低估蘇軍動員能力(到了11月左右蘇軍仍可動員數十萬西伯利亞士兵)
如是者莫講英國坐山觀虎鬥
幫埋佢打都未必贏到紅軍...
最多好似拿破崙咁~
打直入去莫斯科全部打橫出返來...

訓嘅就唔係連登

民意係華為手機好平影相又靚所以好撚多人買

其實今次內閣改組都關佢事，佢係BJ「心腹」黎

咁要渣住火車頭做支那人

比人入侵完發覺唔對路咪反支
係好過英國既，起碼迷途知返

其實都係為錢
全部都係一買一賣

我都唔想做火車頭架...

希望英國解體

弱弱咁講一句
不如蘇格蘭獨立啦！
蘇格蘭獨立應該會引發北愛獨立！
點解我提出蘇格蘭獨立... 是咁的
本身咩都唔識，之前去旅行，蘇格蘭人對自己既經濟成果好自豪，相信可以自給自足
14年蘇格蘭差d獨立架啦

HH

莊漢生想做現代邱吉爾？

哈哈哈

幾百年嚟歐州國家都係一時開拖一時聯盟共抗外敵，要計都唔知點計。

Ireland 一早係獨立國家

北愛爾蘭係英國屬地

北愛唔撚係丫嘛

英 日 兩大日落島國 都要依附大國

日落

條友真係唔撚識

愛爾蘭獨立戰爭使英愛達成協議，1922年開始愛爾蘭成為獨立國家，但北方六郡即北愛爾蘭仍屬英國。
北愛爾蘭會否併入愛爾蘭仍屬兩睇，歷任愛爾蘭政府都主張維持同英國的協議，Sinn Féin 統一全Ireland 的主張在政府雖不屬主流，但深得愛爾蘭人支持。
北愛雖是親英新教徒為主，但經濟依賴愛爾蘭遠多於英國本土。

更正一樣嘢，Republic of Ireland 正式建立係1937年。1922-1937 係袋住先的Irish Free State 愛爾蘭自由邦，英國對愛爾蘭仲有影响力。

事實上睇番英國自身好明顯就係想賺錢 其他理得你死

中共幾時入英國搞共產主義